係公園食緊PIZZA，你問我答

SUMMER OF LOVE 1967

早啲食完返歸啦 凍呀

食得晒？

又有女陪

菠蘿

mother of pizza?

比舊我食得唔得

正

今日晏晝食左咩？冇出post以為你燒死左

邊間PIZZA 菠蘿一條條

好快凍咪好硬？

佢請pizza我請飲茶

見到蝦麵好貴又唔想食麵
買咗盒燒味飯返公司喳
我邊有咁易燒死

我中意食晒d 菠蘿再食

今次有無又食到啲人生感概出嚟

pizzahut? 我好想試下pizza project.但我覺得間野講英文

人地有女一齊食

有冇洗手先拎起舊pizza架

毒男脫毒了？

點解有波蘿??

記住買dom

好似好撚正

這個Summer Of Love
火火燙 感覺彷彿
這刻愛火的中央
你跟我也發光
熱浪浪再接浪
你心中我心中探訪

一起的走進 熱愛火網

啱啱沖完涼

兩個人唔夠食

痴線
平時一個食
係有巴打肯陪下我喳

有女 好羨慕

新鮮菠蘿好正

why you know?

認得個擺法

我都唔夠食呀

的確係幾正

6樓
新鮮菠蘿黎

唔硬
但第一塊最好食

女？

失敗告終
下次再整

即係蕃茄炒蛋上面蔥花咁

偽毒可恥

你真識食
但呢個PIZZA攞起手就跌出黎

有...但唔打出黎
一陣又屌我食餐飯搞咁多野

pizza project我想試
星街個到有

仔黎

用消毒紙巾囉

同男人食算唔算脫毒?

Summer of Love